畢菲特仍每日一罐Coca Cola?

咁飲法，為何可以咁老都唔死？

好似每日幾罐喎

佢運動量咁大唔驚啦

游水?

係

心態健康

人哋有專業醫護團隊

其實冇咩問題，同食野一樣，係傷牙

唔撚係嘛

可樂公司已經為佢做左隻專用配方

明白，連登提得，可樂沽得
In lihkg, we trust

佢飲開zero
利申 未fact check

Twitter 冇人識？

What about charlie

今年第一季有同Charlie 做過present, 佢已經有啲撞聾

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

試過搵專業運動員餐餐老麥都唔掂，游水唔係操水夠頂幾多鑵

佢飲既係咪特別定製版？

諗起呢單新聞

勁！
有冇興趣入我美股美債group

我懷疑入面水嚟

條友乘機賣廣告之嘛

佢可能會飲埋百事做對沖

呢個我一定唔信

He just kept eating nuts